福建佬復仇戰

警方己確認左
***11/8 星期日***
港岛東區會有大型示威
除左北角之前講過的路程外, 另外 柴灣, 筲箕灣,
太古城, 鰂魚涌大型住宅
及商場 一樣有示威

確認 包圍北角海關總部, icac總部, 北角警署,
北角碼頭, 再經過電器道行去大型嘅住宅：
城市花園 和富花園
同埋呢個aia嘅保險中心
及附近酒店

轉載:
***剛剛警隊稱，香港警察部收到最高指示（強調是最高），從收到通告即時開始， *不再驅散，只會拘捕撿控，全部從暴動入罪* （最高可判十年以上），不考慮人數多少， *通知身邊親朋，唔好去睇熱閙，講明有殺錯 冇放過*.***

Source from 福建佬

自推十次

勇武巴絲小心

無頭無尾又殘體 up乜

推

福建佬寫殘體字

總結 個日會有福建佬 黑社會 劈友

收皮啦

人多就好似上次咁